依家好多鬼仔鬼妹玩抖陰

連登果然神燈來 逢反必紅

而家班上面啲鬼仔鬼妹日日上堂玩抖音 日日都tik tok前tik tok後

連頭先食飯隔離枱鬼妹都係講tik tok

申利：有玩抖音，好好玩

加我可以嗎？

巧

Pushh

tik tok 係 for 香港人外國人
抖音係比中國用 睇既內容唔同

認真我覺得大陸版內容高質啲

好多正能量

Tiktok多靚女

00後

between我發現你係咩地區tiktok就推咩比你

上次番香港成版都係香港小學雞

去日本嗰陣全版日本妹